[10月美番]RWBY Volume5

本作的背景設定在同時具有高科技和超自然力量的世界。作品名字《RWBY》取自四位主角名字的首字母，Ruby、Weiss、Blake 和 Yang，發音和第一女主角 Ruby 相同。
第五季，RWBY的每個成員都前往寒風王國，同時從發生在信標學園(Beacon)的悲劇中恢復過來。

原案
蒙提·歐伍 （Monty Oum

導演
蒙提·歐伍（Volume 1-2）
克里·肖克羅斯（Volume 3-）

編劇
蒙提·歐伍
邁爾斯·盧納（Miles Luna）
克里·肖克羅斯（Kerry Shawcross）

人物設定
蒙提·歐伍
埃因·李（Ein Lee）
喬丹·克維亞茲（Jordan Cwierz）

音樂
傑夫·威廉士（Jeff Williams）
史蒂夫·高斯海恩（Steve Goldshein）
卡西·李·威廉士（Casey Lee Williams）

動畫製作
蒙提·歐伍
沙恩·紐維爾（Shane Newville）
喬丹·克維亞茲

製作
馬特·赫林
伯尼·伯恩斯
凱瑟琳·朱里奇

出版商
公雞牙齒工作室

RWBY 官方網頁

官方Season5 Youtube

bilibili 第五季
Myself

究竟仲有無人追緊
呢季嚟講Yang呢段打鬥唔錯，其他就..唉

btw 其實一直等緊之前Volume4果位巴打開post
但播到第7集都未見

我都有追
6 7集講設定
下集應該有交打

好感動仲有人追
下集終於有得睇yang媽戰鬥

等播完一炮過睇

未睇過，諗緊追唔追好，咁多季

啲fight scene真係冇第一二季咁正

真心差好多，Ruby好似唔識用武器咁

唔係太樣衰已經收貨

以前yang vs neo個段真係好好睇

有Neo都好睇
第三季果一段仔有前兩季質素

neo 吹番落地下未

其實P姐有冇機番生
第6集raven話見過復活既魔法 (唔sure有冇聽錯)

留名

raven講果個應該係ozpin既轉生能力
p妹"番生"機會應該高啲 話晒只係機械人 但記憶可能保留唔到

fight scene最差係團隊比賽果幾幕
呢家好咗好多 至少流暢咗
但係我唔係好接受到wesis同blake個新模組 個嘴好鬼腫 之前靚好多

今季嘅畫質同普通動作係五季最好
(volume 1 ruby食餅個scene真係。。。)
但打鬥好似冇咩睇頭
出左一半 都冇咩精彩近戰場面睇下咁

呢季個個都好鍾意瞪大隻眼驚嚇樣

Btw Weiss套衫好淫啊啊啊

Weiss幾日冇換衫冇沖涼

Weiss搭飛機個集睇到硬哂

中意以前格鬥法師白雪多d

無計啦要藏拙嘛
好掛住yang硬拳硬馬一拳一件

Monty之後全部人睇落都廢左

GG啦
覺得blake條線要虐

Blake老豆應該打得贏果兩條友
不過可能比識飛果個偷襲打死

伊莉亞個配音配得幾好 好有力

之前一直有追，但見到呢個post先知第五季做左咁多集
btw 白雪個機師係咪當死左
見佢頭幾集同白雪嗰陣都幾多戲份

好似無講有無死
淨係知佢走私啲貨比白雪當彈藥咁射晒出去

其實個機司戴晒頭盔眼罩，如果再出場畫到佢咩樣都得 我覺得有啲潛力

會唔會諗多咗lol
我以為係二打六喇咋喎

都係9up下架啫

今集d打鬥

sun擋個下都唔知做乜9

btw raven智商壓制左cinder個邊
ruby仇恨值太高

Weiss 好白滑好成熟溫柔啊
再講多次
套衫真係好淫
條腿啊微波啊

Weiss呢季完全甩其他三個幾條街
之前明明貓貓Blake 最正

blake果邊啲打鬥真係睇到好尷尬

ravenn黑絲長腿人妻岩唔岩你

回合制咁款

如果係以前我諗果2條友應該會係埋身打再搵時機放火/風

上集blake爸好似要大打一場咁
點知咁hea就完左

只愛姐姐

邊到更新得最快？

官網

RT成班animation team入面冇一個係打得

本來monty仲有兩個拍擋都有料到 但係比RT間公司迫走咗on99

好似係呢封

每次睇完都覺得好sad
個時睇封信英文版一路睇一路懷疑自己get錯

第10集ok BO
B貓勁到
見佢開門入黎個下真係笑撚左
今集打鬥中規中距 始終呢集重點都係唔係打交

一路睇一路都以為blake父母今集要瓜

B媽先岩

Blake老母後生一定好正
野性小野貓

熄燈之後 同埋 sun果段都唔錯 幾流暢

btw 見到有人問blake喵唔係唔怕黑咩
我諗係因為伊莉亞開咗保護色見唔到

B媽真係世界級 赤手空拳打贏

有d位節奏怪怪地咁

應該都係
變色龍
係唔明點解要熄燈去拎武器
之後又要燒左間屋開番光

早幾集真係覺得blake父母插滿FLAG

今集SUN嗰段個人覺得算係V3之後比較好睇嘅一場戰鬥

sun

岩岩睇番
熄燈果個有戴黑色手套 係伊莉亞
成件事合理晒

見到個post先知開始咗第5季
雖然打鬥冇之前好睇 但劇情都唔差對角色都有啲感情 所以每季都好期待

今個星期好似停左
要等下星期先有11集

今季會有幾多集

應該都係12集

啱啱先見到原來仲有人討論

有冇人都係鐘意頭三季啲畫風多啲

有 而加好似走晒樣咁
Ren以前明明好型仔架

不過依家啲細微野仔細左好多就真

一開始成堆路人都係柯南既兇手樣

依家啲路人仲靚過啲配角

睇完今集 越嚟越想cinder死

睇到有啲R頭
小紅帽岩岩講完團結係力量 咁點解個個仲1vs1

未得閒睇

Weisse

一口氣睇兩集
爽

今集打鬥一般般
因為太多組人打仲要交待一堆劇情
最新集好多雷
未睇唔好睇下面

首先 weiss當然唔會死 小強終於覺醒轉職做牧師/聖騎
但係ruby你叫佢繼續救 但係拎開佢隻手係咩玩法

ruby招大要讀條開
輕鬆比人扑暈打斷
不過好似都令到cinder痛左下

yang都係唔擅長處理幻覺
比emerald同mercury禁住黎打

反派個大叔唔知仲有冇機跳反
原先以為佢會覺到d ozpin既dark side
點知原來係個妹控

今集最大既重點係raven身上
mo真係寫得劇本好好
原來佢先係春少女
個mask就係為左開技時擋左個特效
之前傾數個集開能力企埋一齊成功fake哂所有人

有冇人同我一樣都好鐘意raven

但我覺得呢個角色好真魅力

Weiss

見到女王比人呃好爽

raven好型啊

[quote]Weiss

呢張wesis好可愛

原來帶mask係因為咁
mo大

我

邊個位透露左raven係春(少)女
無留心

係同好呀

睇左最新個集未
佢自己講到明

睇到ruby推開強哥對手，
又叫佢繼續醫Weiss
嘅時候笑左

Btw,強哥果然係貞德轉身

最新集毀人設
adam廢左咁撚多
yang同cinder打鬥變左睇特效
好可惜

raven同cinder打鬥 幾好睇 冇左MO大團隊打鬥做唔到先變左單人打鬥
諗住ADAM 俾返YANG 姐報仇點知咁撚廢

弱化人物
我覺得不行

節奏真係怪怪地
Ruby counter完仲可以慢慢咁執返武器
地面同地底兩條線又偏要分開講，仲要係兩條時間軸變咗一條：地震嗰個鏡頭Weiss已經復活咗，即係話Yang已經跳咗落去，仲要跌咗幾分鐘都未到底 計返轉頭地底開戰嗰陣blake可能都到咗
根本兩邊嘅劇情比例都唔同，結果就硬係覺得夾唔到時間

估唔到有新rwby post
以前喺兩登開Rwby post 都唔係好多留意

可能Yang係跳左響lift頂等佢慢慢落

Adam變左諧角嘅feel, 仲要打架放水

落石上面果個打鬥令我諗番起volume1打大雀果幕
raven對cinder 換刀/劍果下幾有創意 其實都可以接受

不過adam尻下尻下咁真係唔知想點
以前明明咁型

raven唔係spring maiden咩 點解啲技全部都係冰技

我想問下你地係喺邊到睇最新一集
我係youtube睇但見你地講嘅野係屬於再下一集既 有時會劇透咗自己

官網 最快

YouTube果個係慢一星期
myself同b站都係遲半日至一日 第一頁貼咗link
今星期去到13集

應該係個人喜好掛
反而佢每次插番把劍入鞘都轉一種屬性
幾型棍

唔該哂 唔記得睇第一頁

成集冇打鬥
純交待劇情
略顯平淡既結尾
btw
又要等唔知幾耐先有下季

至今都係一年一季

所有 budge去哂12 集 我收貨

2018 10月

今季真係流流地 劇情冇乜令人驚喜嘅地方
啲角色又會忽然弱化 動作場面幾乎冇一場係深刻印象 （raven同cinder打嗰場我覺得純粹係賣CG)